【中美貿易戰】美國談判代表29日赴上海 華為問題或數周內處理

中美貿易談判重啟，彭博社7月23日引述消息人士報道，美國貿易代表萊特希澤（Robert Lighthizer）及多名華府高層會於29日到上海與中國官員會面。

白宮經濟顧問庫德洛（Larry Kudlow）23日向傳媒表示，雙方舉行面對面對話是一件好事，他期望中國開始進口美國農產品，不過商務部長羅斯（Wilbur Ross）認為北京方面採取有關措施的機會不大。
中美兩國在2018年爆發貿易糾紛，雙方的貿易談判自5月以來就一直停滯不前，美國總統特朗普（Donald Trump）及中國國家主席習近平6月在日本大阪二十國集團（G20）會議上舉行會談後，雙方決定暫時休戰，為兩國重啟談判鋪路。特朗普宣布在談判期間不會向3000億美元中國貨品徵收關稅。
另外羅斯接受彭博電視訪問時指，白宮計劃在數周內處理多間科技企業要求豁免華為禁令的申請。對於《華盛頓郵報》一篇報道指華為涉嫌為朝鮮鋪設無線網絡，他表示白宮一直密切監視華為的舉動，但沒有回應是否實施額外制裁。

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

放生華為
今舖上硬3萬點
過牛

點解今次去上海而唔係北京

華爲因北韓問題仲難放手
咁貿易戰傾d乜？

牛3

香港已被棄子